[{"question": "Puella ~ : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 19.63446807861328}, {"evalsentence": "Puella iam : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 26.785018920898438}, {"evalsentence": "Puella Cur : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 37.5161247253418}, {"evalsentence": "Puella neque : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 27.19495391845703}]}, {"question": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella ~ cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 19.634477615356445}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quia cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 23.228744506835938}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella verberat cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 36.23441696166992}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella Quem cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 24.99921989440918}]}, {"question": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia ~ est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 19.63446807861328}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia iam est.", "perplexity": 27.350038528442383}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia Cur est.", "perplexity": 44.9146728515625}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia neque est.", "perplexity": 32.4498176574707}]}, {"question": "Puer improbus puellam ~. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 19.61417579650879}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam quia. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 39.37611389160156}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam verberat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 21.0455322265625}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam Quem. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 48.08672332763672}]}, {"question": "Puer improbus puellam pulsat. Puella ~ : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 19.614171981811523}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella iam : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 28.325429916381836}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella Cur : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 32.02337646484375}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella neque : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 28.234987258911133}]}, {"question": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ~ : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 19.61417579650879}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer quia : \"Hahahae!\"", "perplexity": 31.394437789916992}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer verberat : \"Hahahae!\"", "perplexity": 19.833829879760742}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer Quem : \"Hahahae!\"", "perplexity": 37.469947814941406}]}, {"question": "Puer ~ ridet est Marcus.", "answer": "Puer qui ridet est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui ridet est Marcus.", "perplexity": 286.6777038574219}, {"evalsentence": "Puer iam ridet est Marcus.", "perplexity": 445.003662109375}, {"evalsentence": "Puer Cur ridet est Marcus.", "perplexity": 1355.0306396484375}, {"evalsentence": "Puer neque ridet est Marcus.", "perplexity": 533.9048461914062}]}, {"question": "Iulia Aemiliam ~ : \"Mamma!\"", "answer": "Iulia Aemiliam vocat : \"Mamma!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia Aemiliam vocat : \"Mamma!\"", "perplexity": 15.904608726501465}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam quia : \"Mamma!\"", "perplexity": 51.3426399230957}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam verberat : \"Mamma!\"", "perplexity": 24.99755096435547}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam Quem : \"Mamma!\"", "perplexity": 58.829734802246094}]}, {"question": "Aemilia ~, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "answer": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 29.43100929260254}, {"evalsentence": "Aemilia iam, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 36.1307258605957}, {"evalsentence": "Aemilia Cur, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 54.11574172973633}, {"evalsentence": "Aemilia neque, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 44.789398193359375}]}, {"question": "Aemilia venit, et Quintum ~ : \"Cur Iulia plorat?\"", "answer": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 29.43102264404297}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum quia : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 58.92667770385742}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum verberat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 48.381717681884766}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum Quem : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 71.39018249511719}]}, {"question": "Quintus ~ : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 15.597867965698242}, {"evalsentence": "Quintus iam : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 28.61855125427246}, {"evalsentence": "Quintus Cur : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 29.207969665527344}, {"evalsentence": "Quintus neque : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 24.159141540527344}]}, {"question": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, ~ Marcus eam pulsat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 15.597867965698242}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, verberat Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 36.92739486694336}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, Quem Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 46.221466064453125}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, iam Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 26.351171493530273}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer ~ non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 9.474089622497559}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer Cur non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 18.661113739013672}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer neque non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 11.626028060913086}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer quia non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 13.527803421020508}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer ~ est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 9.474091529846191}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer verberat est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 11.54729175567627}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer Quem est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 16.11978530883789}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer iam est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 11.857182502746582}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non ~.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 9.474089622497559}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non Cur.", "perplexity": 20.07244873046875}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non neque.", "perplexity": 14.436407089233398}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non quia.", "perplexity": 16.902341842651367}]}, {"question": "Quintus: \"Pater non ~ est.\"", "answer": "Quintus: \"Pater non hic est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus: \"Pater non hic est.\"", "perplexity": 34.05131149291992}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non verberat est.\"", "perplexity": 56.10944747924805}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non Quem est.\"", "perplexity": 83.18529510498047}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non iam est.\"", "perplexity": 62.52113723754883}]}, {"question": "Quintus Iulium ~: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "answer": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 14.258370399475098}, {"evalsentence": "Quintus Iulium Cur: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 56.24458694458008}, {"evalsentence": "Quintus Iulium neque: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 29.034748077392578}, {"evalsentence": "Quintus Iulium quia: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 59.849388122558594}]}, {"question": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non ~.", "answer": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 14.258373260498047}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non verberat.", "perplexity": 18.53567123413086}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non Quem.", "perplexity": 40.17079544067383}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non iam.", "perplexity": 35.7157096862793}]}, {"question": "~ Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "answer": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 11.613954544067383}, {"evalsentence": "neque Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 16.583499908447266}, {"evalsentence": "quia Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 16.000293731689453}, {"evalsentence": "verberat Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 22.775739669799805}]}, {"question": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia ~.", "answer": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 11.613948822021484}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia Quem.", "perplexity": 26.52510643005371}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia iam.", "perplexity": 22.98626708984375}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia Cur.", "perplexity": 21.522947311401367}]}, {"question": "Marcus plorat, ~ Aemilia eum verberat.", "answer": "Marcus plorat, quia Aemilia eum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus plorat, quia Aemilia eum verberat.", "perplexity": 20.75354766845703}, {"evalsentence": "Marcus plorat, neque Aemilia eum verberat.", "perplexity": 31.4029483795166}, {"evalsentence": "Marcus plorat, verberat Aemilia eum verberat.", "perplexity": 37.55804443359375}, {"evalsentence": "Marcus plorat, Quem Aemilia eum verberat.", "perplexity": 60.558773040771484}]}, {"question": "Iulius Marcum audit; ~ Iulius non dormit.", "answer": "Iulius Marcum audit; iam Iulius non dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Marcum audit; iam Iulius non dormit.", "perplexity": 24.109012603759766}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; Cur Iulius non dormit.", "perplexity": 41.287384033203125}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; neque Iulius non dormit.", "perplexity": 25.424663543701172}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; quia Iulius non dormit.", "perplexity": 15.53181266784668}]}, {"question": "~ Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "answer": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 11.0987548828125}, {"evalsentence": "verberat Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 37.010467529296875}, {"evalsentence": "iam Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 23.029499053955078}, {"evalsentence": "Cur Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 23.8597469329834}]}, {"question": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum ~.", "answer": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 11.098750114440918}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum neque.", "perplexity": 36.50333023071289}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum quia.", "perplexity": 37.825897216796875}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum Quem.", "perplexity": 44.18660354614258}]}, {"question": "Puer ~ Aemilia verberat improbus est.", "answer": "Puer quem Aemilia verberat improbus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer quem Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 38.205039978027344}, {"evalsentence": "Puer iam Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 78.41500091552734}, {"evalsentence": "Puer Cur Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 221.23008728027344}, {"evalsentence": "Puer neque Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 55.42984390258789}]}, {"question": "Iulia laeta non est ~ ridet.", "answer": "Iulia laeta non est neque ridet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia laeta non est neque ridet.", "perplexity": 47.41443634033203}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est quia ridet.", "perplexity": 55.06660842895508}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est verberat ridet.", "perplexity": 84.87133026123047}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est Quem ridet.", "perplexity": 148.5823211669922}]}]